Metal gear solid 5 係唔係參考左Rambo III

Netflix 剛剛上齊左Rambo 三集。正撚到
睇到第三集去到阿富汗，單人匹馬係沙漠中救人，又潛入，又騎馬，又火箭炮，又直升機，又有童兵。

完全感覺打緊MGS 5

They played us like a damn fiddle!